給有能力但唔知應唔應該而加買既人一個忠告

好簡單一個問題
你每日重新問自己一次就有答案

如果現在俾你番番去10年前既當年今日
你會唔會選擇入市？